[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2351)

???

0:3 rb

里昂全格未

廢到

話左rb 3ng

03sosad

和到一世球迷了

會唔會快得濟 on9 rb

出面乜春野2350

里昂

其實買杜塞現實係唔係d無自信嘅毒撚黎?
就好似有女埋身，機會黎到，但覺得有無咁著數呀？
跟住認為曾經滄海難為水，自我封閉，跟住機會錯失，條女離開，就話條女果然玩9我，上連登屌所有女人都係雞。
就好似買杜塞咁，覺得rb讓平半有無咁著數，跟住輸9左，就屌杜塞垃圾公廁，屌狗會仆街。

馬道克
•
1 分鐘前
屌你rb超級禁屌 仆街 搵食波
好撚濕鳩呢隊契弟,買佢就俾人炒,買對家就炒鳩人,食屎狗

屌你老母

rb今場正氣波

半大未國米

rbfg 2ng 3ng cashed

RB勁撚到

rb降盤降到平半係派錢？

水第3球goal左未

仆街死啦杜塞

Rb 串侯爾c卡

國米好妹

唔記得開post

16分鐘 03 90分鐘 0???

抵佢輸到仆街

Rb傻撚左

rb正氣波好彩買左 本身見平半都驚驚地

咁快全大

rb 4ng

未

屌佢老味RB上場引對多蒙特1粒都無，今場餓狗搶屎入咁多粒托呀

想allin rb第4球

有無係過1.6水 我見佢好低都無入

國米比1粒我就夠..串撚左RB

Rb真係長追長有

1.5幾

屌那聲

之後得返堆比狗賭既南美波

屌你lm

海倫被人02

我睇1.57 本來想等

你咁有料

里昂拿拿臨比多球啦屌你老母

熱狗角大等死

17分鐘3:0

仆街 本身想買
上個post問 有人同我講rb作客勁撚廢就skip左

1.78 買入

咪係

yes 要賭好快手

無得等 主好垃圾

AZ頂實

里昂快入多粒

杜塞反cup ok?

熱狗刷角

40" 3:3

皇蘇回得咁急

星期二就英超啦

里昂！！快入

對榜首同升班馬點同

GUN

里昂入多粒

每之一贏完4x1 第2日又輸翻晒
上星期又係咁 戒賭了

下場啦

支持

熱狗停哂角

又話意甲好大波既

8.5 -1
10.5 -3

夢

都話英超先

leon快入多啦

前我曼神鋒迪比入未

有冇lin睇rb

leon

leon 2:0未

拖仔入返粒先

Rb條barcode

打和就可以返主場啦

All in rb ng

唔洗睇啦 大局已定

熱

搞到我以為比人追和

國米fg 熱3ng

里昂快 差你

我唔聽呀

拿美拉仲生存到真係奇蹟嚟

里昂加rb3 差里昂

杜塞係咪咁撚廢呀

取消關注

貝睇路

Rb入未

里昂快去

雲加要皇so

-5

1.對左
2.同

皇so又降叔去半一

皇蘇呢五分鐘回到轉埋盤

屌呀

里昂求你比我追數

熱狗門前踢空氣

Rb456未

Rb會唔會好似羅馬個場咁

貝迪斯私家雞

車仔又無即埸又無譲盤

馬會真心on 9

好靜

全格呀屌佢老母

熱狗咁都唔入

入多球先啦 all in左ng

leon入未

買左第4粒 ？

又追數？

祖記會唔會讓得太淺

快入

熱狗食屎啦 停哂角 抵死啦

咁癲 封左主和客

熱刺似無入球了

刷角阿熱刺

係

平均倍率1.92對1.92突然轉盤改低水，第1次見

里昂上啦屌你

正氣多

Rb入多球先好比人cup

急到痴左線

意甲大波波呢？一粒都冇

-2.5 點買

岩岩先贏番少少

今日輸到爆廠

買咗皇蘇點撚算

10.5
依家快入

一齊屌波 一齊HEHESHESHE HAHA

找數真漢子，中多幾廿次
報假 初則禁言，屢則898
勿鬼打鬼，大家敵人得一個
勿Po事後，無人想知
💥💥💥（事後唔派，即踢）💥💥💥💥
勿po bam圖 嘔心 gif ，出Po者將連同bam圖一同bam

有咩申報搵admin
盡快解決
大家開心
最緊要一齊屌球！
和氣生財！🤗

Rb快啲入啦 入埋我贏錢訓覺

邊場

又出呢招嚇9我？

艾美反cup一世球迷

我都係多手輸...AJAX 帕馬

你今日就正氣

中左你3 場

班大叔會理
一定轟

皇蘇 1.84》1.89〉1.92 》半一1.73

水晶宮3rd goal or not

水晶熱刺是但搵隊入啦屌你老母

開live睇下里昂搞乜春先

國米禁屌

水ok

快睇睇佢

lyon入啦好麻

多謝支持。
我都估唔仲有貨

快啦里昂

里昂20未

8.5b cashed
10.5b -2

Rb 0:4未

要so 了，掃埋讓和！

呢到個個都想

睇著熱狗出局 輸錢都唔愁

睇睇國米先

狗會轉得慢姐

好撚驚1:1

停角

咪撚啊 里昂快入啊

皇蘇超級重心
唔中問番狗會拎

Rb入波啦 我聽朝9:30堂呀

Feel到唔係好對路

里昂快入

里昂妹緊

國米無角痴撚線

練心

西甲2場半大plz

我以為他起孖only

里昂有c

放棄咗
買咗半一下盤，輸少少算

14射入一球冇撚野呀

里昂入未

你老母水晶宮妹撚左抺
快入粒

leon快入啦屌無時間啦

咪撚妹啦rb 入波啦屌你

迪比完全唔見人咁

驚都有

停角 冰封

讓一1.84一早入左

格拉斯哥流浪 -1 gel了

唔好開讓和就唔使輸

皇蘇上盤開撚硬 睇下入幾多粒姐

祝贏

all in客
主無人踢

半大唔該

0-40了

Feel到下球可能杜入

lyon快啦

leon唔入全隊斷腳

里昂班撚頭點呀

法甲 ifc好凍

點解冇角

國米茅到

兩場西甲半大未

走盤都ifc凍？

排隊後面啦

有無人睇緊里昂

國米無角輸硬

發下夢可以

Rb入一粒啦屌你

死link

大波呀清

好on9 買左十半大

熱15射冇粒中手

熱刺刷3角

有返了

入未

AZ cashed

熱冇角

lyon賤過狗

買左主反cup
希望幫到你

射唔中就比返水晶宮射

里昂快入啦

01390西甲2場下盤

迪比呢

Rb你入啦

笑撚死呢隊熱狗 猜唔入就拉邊啦 死猜

個陣咁殘
打交就買熱狗姐 踢波不了

希望得到10.5啦熱刺

等到

拖!!

杜ng試下先

屌國米..

拖1-0 goal!!!

其實馬會大可以跟外圍-1高水+1低水，唔通收到風皇so贏1球唔想走盤，所以開個低水半一比狗賭?

好彩無買國米

拖仔

拖

熱刺真係狗黎

i love u 拖

10.5 -1

屌你拖仔

里昂快入啦仆街死

一陣cup你就後悔呢

國米讓球半又和波 讓平半又輸
垃圾

你買左？

意假都唔係難玩喎

Rb入未呀屌你老母

10.5s練心

我條國米 rb 貝迪斯 皇蘇 4串5呀

串左RB呀

里昂進攻好撚柒慢

熱刺10分鐘2角

國米個龍睇住個波入 on9

受讓就贏架啦

lyon真係世界級

祖應該ok 拉素都係一隊閪波

我串左里昂 靠佢返身

買左rb ng一齊叫下啦

入啦水晶宮

lyon快

水晶官瘋狂送角

貓貓又勁中

10.5b cashed

神丹老了

lyon針

熱刺再來一角

屌 里昂一球盤 屌

水晶呢注收 一間打算整3串4 4串1飛

？

rb ng jumped

14射8中

Jump

屌熱刺唔撚係一球都入唔到咁撚廢啊？
水晶半2全2就咪撚踢啦垃圾

都唔比人入

里昂好妹

里昂肯入未

迪比死撚左??

請問買細角既係咩心態

皇蘇買注足水2.5大訓覺

咁大撚獲了

12.5s 力頂

Rb 里昂各入一粒啦

傳啦死nigga

垃圾西甲入波未

國米抵啦

想入12.5s

熱刺比多角

里昂 包 皇蘇

Lyon 贏一球點威呀屌你

里昂入多一粒啦屌

角米一落後就刷 10.5b-5

熱刺刷角

屌賭撚左 15個鐘波

里昂咩費基亞 迪比廢架?

痴線

Jumped

去吧
未必中

畢爾包咁撚廢讓條柒呀

rb求下你入多粒

叫胡？

挑戰25個鐘

諗住完水晶訓一個鐘再戰

係囉

比13角me

猜緊

里昂想妹撚到完場
比多粒得唔得

不了 賭埋pag 訓到伊朗

水晶宮入撚左未

換人了

廢基亞去猁就啱晒

第一炮 國米第二球

朝早西波

唉 呢到又仆街黎

追左兩次goal就冇買了

又第一炮

好撚平常
平時4點起身睇澳職
有2點就會1:45分醒
賭到朝早6-7點

又係你.....

12c

屌你老母 上盤夜 上撚左去邊？

時晨未到

12c
買細要練心了

大大腳送埋個12c比我

-1c

lyon入呀

出左成日街 岩岩先玩

lyon d反擊柒撚到

屌 星期六日 馬拉松直落 開始到頂 暈暈地

那住那住了

渣ga

屌 RB NG 啦屌

遲D日美巴開返你點算

加油直落阿甲

做咩撚野事啲角

里昂同疤狗都係狗

廢青
起身 >賭波 >食飯>賭波 >宵夜 >賭波 >訓教

里昂傳腳波都難

12.5s 等爆

咩料RB入完3粒收工?

希望朝早起身見到rb4:0啦

上盤日快贏

迪比腳軟

定鍊住鍊住?

美職一定要賭
好撚好賺
咪撚講笑

未入點訓著

4:3rb

咪開rb lor
屌你老母杜塞

exce7tly

4:4

明亮賜我力量 力頂

已針 貼撚埋算

里昂護空門

皇穌
肯入未啊屌

4:0 比人反cup到4:5我都得

咁撚易賭嫁咩

屌 咪撚輸埋

你今日唔係好掂喎
唔見你叫人驗腦

頂撚住啊

如果美職開番就咁

起身 >賭波 >食飯>賭波 >宵夜 >賭波 >賭波 >朝早11點訓教

13C

起身 賭波 輸錢 入錢 輸錢 入錢 輸錢 入錢 輸錢

13c

皇蘇好廢

熱13C

我黎

dllm

補4分

里昂半單刀miss

真 長買主場 穩贏
大波大角 乜撚都大就得

笑撚咗

好撚苦

13c 12.5b cashed

里昂單刀都唔入

on99咁撚樣爆角

熱俾多角丫

respect

學足疤狗

屌里昂 1.5B 都開唔出

同撚路

洛杉磯銀河

上下晝屌完人驗腦
夜晚要屌返波

電話入得啦

比你老母

lyon 差d輸

不了

迪比今場廢到hihi

入尻人啦你老母臭化

屌你中伏 閪甲 下盤日

里昂入啦屌你老母 全盤

On9 係咁送角

皇goal

車仔點睇

Sor9
包嚟

屌單頭左皇蘇 屌那星 簡錯隊

包包

畢包1：0

迪比搏到罰球

唔好意思

14c

屌你老母皇蘇中伏

想問下皇so乜事..

國米妹到

有C 上到尾班車THANKS

迪比藍天射球

里昂 rb 皇蘇全部同入一粒

中伏

你有半格都好呀 屌一球盤

屌你老母貝迪斯

20
14c

皇so上

熱14c? 開埋5倍13.5

2:0 14c FT

買角輸哂

回塘wo
場場都炒

2:0

慣

Lyon 入未

有無手足買左國米

俾人攻緊

又輸5000 里昂屌撚柒你

里昂比多球啦
1.5B 呀

迪比個野罰唔明點解唔斬

皇so 快手

我買左拖

國米下半反CUP OK?

皇蘇唔係廢撚到包尾都贏唔到呀

不了 下場

想死

黎明走盤

No

屌你老母又贏得半盤 垃圾里昂 巴塞

皇蘇個場仲未有波入 咩事

屌你老母又簡中場下盤

私家雞都買

G持

里昂今日踢到好閪

咁你有冇買

99台播畢 主好勁 下隊ng

里昂1-0 ft

墨里昂半格

皇so對榜尾都咁係想點

係呀

一來私家雞
二來包包近態fit
作客地獄主場西維爾都贏到

on99 入到禁區唔起腳

車仔半大有冇支持

皇so快

皇馬 巴黎 祖記 上盤都好似好穩陣

走盤昂屌

皇馬 巴黎

買個包 ng 算
收工

水晶全格 里昂半格
差拖連

今日d波全針。。。

會唔會變收皮

皇馬對家派錢

得返國米下盤
輸埋下個月再玩

2個鐘前明明贏緊錢

里昂真心仆街

下個月見

屌單頭左皇蘇點部署

8

客好似反緊底

皇so比粒嚟先

我屌撚死里昂你班仚家剷，有反擊都唔射

好彩平半入左

今日又輸返萬幾 唔通再出動本多終勝

買左12.5 2.25 咋

3串1咗

屌佢老母10連敗都反底 迫害？

隊隊都中岸水手咩

皇蘇會嬴
只係時間問題

下場?

但10連敗 點解要簡我今場先反底

國米好似係上盤黎....

求重心

皇蘇快入

變包皮

ching咪咁搶口先ok?

我阿假澳假墨假會準啲

屌 針得啦咁

托盧卡 無問題

買十蚊皇so燈下先

車半大

水晶唔派點買

而家入皇so係唔係好不智

0300 山度士 主W 2.38倍

陣間訓先 廢事見到

堅唔堅

半一入 1.70仲要得半格

屌 手持半一上盤1.74 點睇？

昂熱啦

細注一玩，可以一試

皇so...

貝迪斯反杯ok?

又有昂字

提格雷穩啲

有個昂字既都係仆街

國米反cup

皇蘇原來咁撚廢

14c....驗腦了

皇so對榜尾都唔係唔456呀

拉素 x 愛滋佬 !
星期日凌晨波 信念呀

係 仲有隊疤字都仆街死

仲有依字

買左拖

伊先岩

連登大船托盧
我針定先

祖記有無陣睇??

咁多...

補飛

皇so

包包咁勁既 又禁屌

仲有賽字
仲有馬字
仲有會字
仲有正字
仲有仆字
仲有街字

今日blacklist意假

psg得1.69

呢隊仲敢買佢

係啊屌 玩玩下輸輸下 輸撚左 on9

1個鐘前先有

SOSAD

笑

國米反cup準備

等皇蘇足水入皇蘇先

國米CUP佢

rb肯入多粒未

屌你老母皇蘇做緊乜撚野

屌皇蘇無角買

屌你皇蘇主勝1.77 半一1.74 走先88

上盤的信念

凌晨兩點踢波冇精神

聽日可以call hg

痴線 上盤老馮會贏咩

你今日咩環境啊

不了 我不call g

同路wo

有feel

想睇你出包膠

屌你老母皇蘇比球黎呀屌

唔識買了

點解祖記都係平半 等半一高水

rb唔入波可以戒賭了

同路喎 依家三萬試下追番三萬先

Rb等完場

有咩心水追 我輸到又想轟

記唔記得里昂既劇本

試試刷角

針

里昂派未 想訓

我覺得拖連會入多球

睇埋祖記陣 all in 就訓

車狗足總盃又伏人

托盧比人屌打到
jump得

國米進攻唔係差架啵，上半場都創造到兩次big chance
只係把握力差，拖連奴又負負碌碌頂入個角球
咁樣輸好on9

里昂乜事咁耐

我輸得三萬既 唔好出心水害人啦

因為國米唔刷角

呢隊野不嬲仆街

是但啦

今朝cf一戰 唔再買墨假...

0:0ht

我串左水晶 里昂 拖連3串4 做咩咁快派左部分俾我??

我屌 個場真係痴撚線

皇蘇真心 呢隊野好撚垃圾

第一次賭錢？

係咁架

水晶 里昂 咪中囉

國米快反cup

水晶同里昂囉師傅 唔要比我

我好傷心 你過d黎

拖連ng 加油

買左車半大準備去驗腦

訓醒見到即醒曬

皇so落到平半低水想等到高水入少少
覺得會絕殺一球

屌皇蘇冇得部署了 0:0好撚尷尬

rb唔攻?

皇蘇
提格
昂熱

唔洗食煙都醒

拖連奴快入 我想訓

西瓜恩渣呀

水貨真係

屌你老母呀RB 一買你就唔入

客12M

笑死我 要入呀屌你

Rb 5c完 抽1派1000

Lm

我

lm

車

祖記個場派錢？

又一場反cup

6了

國米唔入俾人入啦

又無左 365FAKE人

冇比

var

國米停角點賭

祖記皇馬死都唔轉

你又撚手足

拖連差d

車12m喎

到車12M

車12m

12車

下一球有無機

我入左啦

12M 都有炸完對家有?

皇 祖 巴 鐵三角 好似跑馬熱門緊咁

國米半6全6 屌你老母

又VAR

咁樣拉跌冇12m

柒個喇

希望祖唔好jump

四重彩 複式

金章1-0

皇祖巴Psg 四重

屌左畢角大

拜呢

皇so狗下半場同我入

早場d意假入撚晒d波

國米有角未

串起佢小小過下隱先
買對家又買唔落手

0-4

國米下下踢人

rb 40

Car goal

包ng try try

尼恩高蘭

屌你老母皇蘇 係咪廢撚到 包尾都贏唔撚到呀

屌 無買rb

終於 rb ng

國米開唔到10.5b 降班

巴含撚啦垃圾

國米cup到抽一個派

你終於等到

1:0 ok

好撚驚，rb 岩岩唔攻係到妹

1-0

睇左半場 真係廢 小心對面fg

下場

Yo

無買rb好撚痛 好似輸錢咁..

RB!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! 復活了 可以安心訓

乜都好啦 要番個本

Rb終於入

串左國米仲痛

祖記半一低水初盤轉到平半低水？

有無祖記 皇馬 二串一同路

馬會想輸少d

到我接力睇先
00都堅持到 西利

叫撚左成個鐘先有第4粒 差D要戒賭

買角大仲痛

本身半一超高水

RB 6.5b快啦

因為開下盤

係串就串埋psg

半一都係1.7⋯⋯

屌到佢入

?

未完 意假

20 fit

拉素呢隊閪波不了

國米 畢爾入球唔該

驚，個盤我覺得好深

國米追和係咪咁難

包 皇 快入

尼恩高蘭藍天射門

佢唔刷點追和

包ng

國米完全做唔到波

國米追和比我輸半都好

角制米蘭無角笑唔笑死人

3條串撚晒佢啦

唔刷角點做波呀

平時主場讓三球 都一大班手足買
球半兩球 等睇卡雲尼爆發

拖連奴ng

半場都過唔到

屌夠鐘屌皇蘇

屌你老母臭米 你唔撚入比人入啦

國米追和/反CUP OK?

不

國米反cup plz

皇馬無bale無阿辛

祖記串psg

國米皇蘇

一早冇啦但贏基佬4-2

都係忍手算

無左好耐

屌你老母皇蘇教頭仲笑笑口

皇蘇提格

國米 -1
皇蘇 -1

意假真係好難玩...

我喊撚晒口啦 幫幫手

皇so 7成控球都唔入..

RB 6.5b cashed

快入啦皇so

爽 RB 一買7.5B 就連角

個場皇-2，臨尾先追到走到盤，個晚D 手足屌晒鬼

有無巴打覺得尋晚拿玻失分今晚祖記又會打假一齊

rb冇買好sad

祖記點解要放分比人

祖皇巴 3串1 正氣上盤

買完訓先

皇蘇

畢-4c

邊到有得睇皇馬同祖記個陣

Rb 8.5s

國米1球都無

皇so求你入一球

屌皇蘇單刀收步洗唔洗咁假

大部分時間都係過唔到半場

垃圾國米

包包個場好大雨喎

祖雲達斯[0/-0.5] 1.68
係咪輸硬? 咁伏嘅

角米冇角

蛆psg好似有伏

祖記有平半或者半一真係伏到仆街

國米依家先刷

國米訓得

腰斬啦

10啦

11

皇so狗入未呀

死亡賠率 又唔轉盤

國米11c goal

都靈瘋狂送角

我愛國米！我愛國米！

拖頂住

狂刷都唔入波

國米真係角大清泉

冇所謂啦 都冇腳開得靚

拖奴頂寶

原本角米諗住買下盤 結果諗角大穩陣啲

疤狗做乜撚角大

角米一刷起角上黎，真係唔係人咁品

國米10.5b cashed

國米燒味

皇蘇求求你一粒

畢-3c快刷

國米打到要燒味係咩事

包8c 10.5b -3

真係唔似會輸
但個盤真係荀到唔敢買

皇蘇伏到...

國米角大cashed

卻奧斯 摩迪 卡斯米路回歸!

望落都算強陣喎祖

皇so 0.5/1大入唔入好
覺得唔會00完場

墨假0:1

提格糕！！！！

馬會宜家好似逢親見到有角米既場，都唔會開即場...
係唔係驚俾人煲角大煲到爆廠？

屌你老母托盧卡

RB半2全10
刷到

貝迪斯Ng

比甲又一場客主

佢有即場你先驚

牙朗

琴晚贏到今晚

拖奴頂實

rb正氣到

角米俾多隻呀

佢淆到PSV宜家都唔開角 psv同角米一樣 咩對手都角大

國米rc

托盧卡屌你老母咩
射9中0 人地射2入1

國米紅埋 我屌你老母

笑撚左 嘈球證

驚咩,賭仔實輸返

角米紅

抵死

皇蘇提格昂熱

不如輸多粒啦國米

紅左照入

意假啲球證好西

Cls 半2全10

皇蘇屌你老母入得未

好撚多場下半角大

意甲集體11角，費倫個場肯定球員記錯先開凸左1角

基利買一千萬 中左唔賭咁點算

皇so比力

拖連又刷

g持

皇蘇又無角又無入球，踢黎把撚？

等祖記算，唔識買了

國米踢到以為贏緊

國米真係廢撚到仆街

+5mins

國米無比斯錫真係唔識踢

包包比角未。。買盤又針買角又針，唔識買了

皇蘇比球定定驚先啦

拖又有角

皇蘇快

拖連奴cashed!

唉 有咩角球心水啊

畢-2c快刷

皇蘇快手

皇蘇屌你老母

屌你老母 皇so 玩撚完未？

貝迪斯D球員下下都回後都唔係向前攻既

皇蘇半格我都屌 黎啦

皇馬會正氣？

希望

馬會正氣

C都食球證

9c -2

皇so一球都無

Real 10c

包包10c

黎料,換左人爽好多

畢-1c快刷啦

托盧下半好撚同我cup

比甲又秒GOAL...

蛆0/-0.5點睇 唸住all in

皇馬讓半一 好似少左

昂熱12m missed

入左拉素
覺得首回合輸左
點都會主場贏返
加上祖記lead 咁多分
覺得今場會無咁搏
希望估中

法甲 客原來射失12m

最多咪輸半 祖記今季未輸過

叫撚左你咪買呢隊仆街

點都會想*

轉左半一

咪話咗提格穩陣...

博佢幾時斷

皇so玩撚夠未

師兄仲有咩心水

今朝澳職到而家 個人搞唔掂 長期亢奮🤢🤢

候爾斯卡幾勁 要降班真係可惜 應該俾皇蘇降班啦

皇馬仲睇緊 其他開曬波了

皇so？

畢爾包降班ok?

皇蘇又撚狗

好難 d球隊送分俾佢

好撚唔抵 成日衰係叫隊垃圾

屌你老母皇蘇幾條飛差你一關

蛆0/-0.5 in ed
輸既今季唔買意甲

皇蘇再唔入下年西乙見

以後blacklist 皇蘇 on9球隊

皇蘇屌你老母咪

皇蘇呀皇蘇
點解咁多人死唔見你死既？

斷我頭關

rd?

明踢腳

走啦

包做乜尻紅

尾關

畢爾包-2c

99台有得睇

唔貪心 半格就夠

祖狗個盤真係唔敢買

1.68都all in

皇蘇準備入

依家有得播嫁口手

包包紅左

準備咗80分鐘了...

你話對面入波都冇咁興 屌你都尾成晚都冇0比0就係呢場出00 垃圾

條友ON9

明知個位唔到都從後剷

唸緊祖記

貝貝圍住屌了

仆街食角

Cccccccccc

西甲10.5b cashed

皇蘇咪撚玩啦好嗎

??

皇蘇快
包頂住

食左角

話犯規先 慘

畢爾包踢波定踢人

睡左無睇 皇蘇對榜尾贏緊幾多球？

咁都無角

屌 刷角啦

牙朗入波有2倍
仲好過買祖盤

皇so快快手

皇so 唔入比人入啦

仆街輸食左隻角

死唔落底,屌你老母

真特咁就半大左

今晚都係伏

不了 皇蘇入ok

斬入去啦

有鬼人射到禁區頂咩

分完邊又斬返去中間做咩

仆街包包屌你老母，10.5b呀撚樣

十幾球係咁,諗唔明

比多角啦屌你

皇蘇當輸咗算啦大家

仆街皇蘇

皇蘇唔好玩啦。入波啦!
死人架大佬

包包比多角啦，死人架

+3屌你老母

0:0 踢黎把撚

皇So .. 真係屌柒你

皇so blacklist

王蘇試下輸埋去

包包冰封角球3分鐘

仆街球證食咩角

打榜尾都贏唔到

無啦

唉屌，針翻哂馬仔贏d錢，好撚黑仔

球證食撚左兩隻c

護級球隊搶分日

唉屌，買咩追數好，今日d波買乜針乜，幾十蚊都贏唔到

死全家啦皇so

皇so爆炸死屌你老母

有冇人教我賭

痴撚線 包ng都要針

畢包好多埋門都入唔到

皇so成隊空難死

完

偉斯卡呢隊波好撚有錢？
之前先問完貝迪拎3分 而家又到皇So

330大船祖？

屌你老母托盧卡快入

皇蘇屌你11個人22隻腳一球都無

On9三條飛都差皇so一關 屌你老母

買親走地都食屎咁

西甲

擺明賣分啦

皇so成隊空難死下季西甲再冇呢隊

永久blacklist皇so

想大注皇馬
有無同路

祖個盤似唔似幸運個盤

買真馬都好過買祖狗

今日買波大針日。。

兩舊都係屎 有咩分別

唔識賭啦

allin黎緊3場全角大算，屌嬲

有冇人開始想戒賭

日日想

托盧卡唔入死全家

真係冇人要祖?

早知贏完馬仔唔玩。。咁旺係有原因

我了

睇唔明侯xxx打法係點 利申買左包
乜撚野戰術黎 分完邊又傳返去中間想點

Here

你又食支煙?

要祖不如買客w

半場0:2

貝迪斯先岩sor

食親都有波入

想大注真馬...

平半祖好似好撚抵屌咁

希望我朗打救

佢既存在為左做波

咁堅

經過羅馬個場 唔敢再買客w

蛆+蝗 讓球

入0粒

真係好似收到風要輸波 又唔落底又拖時間嘅打法

拉素 半大
一直覺得倍率接近3 同3以上都大機會
有冇同路